
	Trang chủ DSpace
	tìm kiếm
	rất nhiều
	Đến trang chủ
	tiết kiệm
	hủy bỏ
	trở lại
	cập nhật
	xóa bỏ
	hơn
	Không có tiêu đề
	thực hiện
    Chờ
	Không tìm thấy trang
	Không tìm thấy trang
	Trang bạn yêu cầu không thể được tìm thấy.
    Chỉ quản trị viên của trang này mới có thể đăng nhập với tư cách người dùng khác.
    Chỉ quản trị viên được xác thực mới có thể đăng nhập như một người dùng khác.
    Bạn không thể chấp nhận danh tính của quản trị viên khác.	
	Kho lưu trữ kỹ thuật số nắm bắt, lưu trữ, bảo tồn, phát triển và phổ biến kết quả nghiên cứu kỹ thuật số.
	Nguồn cấp dữ liệu RSS
	Thức ăn hình ảnh
	Không có tiêu đề
	Cho tất cả
	
	
	Kết quả tìm kiếm cho phần: {0}
	Kết quả tìm kiếm cho bộ sưu tập {0}
	kết quả tìm kiếm
	đã trả lại {1} lượt truy cập.
	Các khu vực và bộ sưu tập cho tìm kiếm của bạn
	Tài liệu cho truy vấn của bạn
	Việc tìm kiếm không dẫn đến một hit.
	Toàn bộ hàng tồn kho

    tiêu đề
    ngày phát hành
    ngày nhận
	liên quan
	Liệt kê tài liệu
	được sắp xếp theo
	tăng dần
	giảm dần
	Kết quả / trang

	Tìm kiếm nâng cao
	Tìm kiếm nâng cao
	Tìm kiếm nâng cao
	khu vực tìm kiếm
	Giới hạn tìm kiếm của bạn vào một khu vực hoặc bộ sưu tập.
	liên kết
	chế độ tìm kiếm
	Tìm kiếm
	tác giả
	tiêu đề
	khẩu hiệu
	tóm lại
	người chăm sóc
	loạt
	nhà tài trợ
	ID
	Ngôn ngữ (ISO)
	từ khóa

   Người có liên quan
   tác giả
   trừu tượng
   mối quan hệ
   loại mime
   Người khác có liên quan
   người chăm sóc
   sở	
	
	Toàn văn
	VÀ
	HOẶC
	KHÔNG
	
	
	Hoặc nhập các chữ cái đầu tiên:
	Danh sách các tài liệu bắt đầu bằng những chữ cái này
	Đi đến một điểm trong chỉ mục:	
	(Chọn tháng)	
	(Chọn năm)	
	Hoặc nhập một năm: 
	Danh sách các tài liệu của một năm nhất định.
	Không có kết quả cho chế độ xem này.
	Sắp xếp theo: 
	 Sắp xếp theo: 
	 Kết quả: <! - / Trang ->
	 Tác giả / tài liệu: 

	mọi điều

	tiêu đề
	ngày phát hành
	ngày nhận

	tăng dần
	giảm dần

	tên tác giả
	khẩu hiệu

	Liệt kê {0} của tác giả {1}
	Liệt kê {0} của tác giả

	Liệt kê {0} Theo từ khóa {1}
	Liệt kê {0} theo từ khóa
	
	Liệt kê {0} theo tiêu đề {1}
	Liệt kê {0} theo tiêu đề
	
	Liệt kê {0} theo ngày xuất bản {1}
	Liệt kê {0} theo ngày xuất bản

	Liệt kê {0} theo ngày nhận {1}
	Liệt kê {0} theo ngày nhận

	
	khu vực tìm kiếm
	Toàn bộ hàng tồn kho
	tìm kiếm văn bản đầy đủ:
	Liệt kê sau
	chức danh
	tác giả
	ngày
	Tìm kiếm nâng cao
	Truy cập mới nhất
	
	danh sách khu vực
	danh sách khu vực
	Các khu vực trong DSpace
	Chọn một khu vực để duyệt các bộ sưu tập trong đó.

	khu vực tìm kiếm
	Toàn bộ hàng tồn kho
	tìm kiếm văn bản đầy đủ:
	Liệt kê sau
	chức danh
	tác giả
	ngày
	Tìm kiếm nâng cao
	Vùng đất ở khu vực này
	Bộ sưu tập trong lĩnh vực này
	Truy cập mới nhất
	
	
	tiếp xúc
	tiếp xúc
	tiếp xúc
	{0} Quản trị viên có thể được liên hệ qua:
	mẫu trực tuyến
	Phản hồi
	E-mail
	
	Gợi ý / ý kiến ​​của bạn
	Gợi ý / ý kiến ​​của bạn
	Gợi ý / ý kiến ​​của bạn
	Cảm ơn bạn đã bình luận của bạn về DSpace. Bình luận của bạn luôn được chào đón!
	Địa chỉ email của bạn
	Địa chỉ này sẽ được sử dụng để chúng tôi có thể tham khảo ý kiến ​​của bạn nếu cần thiết.
	chú thích
	Gửi phản hồi
	
	Gợi ý / ý kiến ​​của bạn
	Gợi ý / ý kiến ​​của bạn
	Phản hồi đã được gửi
	Cảm ơn bạn đã góp ý / ý kiến ​​của bạn.
	
	Tìm kiếm không gian
	Để tìm kiếm, nhập cụm từ tìm kiếm vào ô bên dưới.
	
	tài liệu Viewer
	Tài liệu xuất hiện trong:
	Để quảng cáo ngắn
	Để hiển thị lâu
	Tài liệu này đã được rút và không còn có sẵn.
	
	<! - org.dspace.app.xmlui.artifactbrowser.Navlation.java ->
	sự tìm tòi
	Toàn bộ hàng tồn kho
	Khu vực &amp; Các bộ sưu tập
	chức danh
	tác giả
	từ khóa
	ngày phát hành
	ngày nhận
	Bộ sưu tập này
	Khu vực này
	
	tìm kiếm
	tìm kiếm
	tìm kiếm
	khu vực tìm kiếm
	tìm kiếm toàn văn
	
	Tài liệu này chỉ có thể truy cập một phần.
	Diện tích hạn chế
	Tài nguyên này bị hạn chế.
	Khu vực này bị hạn chế.
	Bộ sưu tập này bị hạn chế.
	Tài liệu này chỉ có thể truy cập một phần.
	Tập tin này bị hạn chế.
	Bạn không có quyền truy cập tài nguyên bị hạn chế này.
	Bạn không có quyền truy cập vào khu vực cấm này <b> {0} </ b>.
	Bạn không có quyền truy cập vào bộ sưu tập bị hạn chế này <b> {0} </ b>.
	Bạn không có quyền truy cập tài liệu bị hạn chế này <b> {0} </ b>.
	Bạn không có quyền truy cập tệp bị hạn chế này <b> {0} </ b>.
	bộ sưu tập
	khu vực
	hồ sơ
	tài liệu
	tài nguyên
	không biết
	Tiếp tục đăng nhập    
	Tài liệu này đã được rút
	Tài liệu đã chọn đã bị rút và không còn khả dụng.
	Tài liệu đã chọn chỉ có thể truy cập được đối với các nhóm người dùng cụ thể. Vui lòng đăng nhập nếu bạn thuộc về một nhóm.
	Tài khoản người dùng của bạn không có quyền truy cập tài liệu này. Nếu bạn có bất kỳ câu hỏi, xin vui lòng liên hệ với quản trị viên.
            
	

	
	
	Tài nguyên này bị hạn chế.
	Diện tích hạn chế
	bộ sưu tập
	khu vực
	hồ sơ
	tài liệu
	tài nguyên
	không biết
	
	Tài liệu này chỉ có thể truy cập một phần.	
	Tài liệu bạn muốn truy cập bị hạn chế. Vui lòng đăng nhập với sự cho phép truy cập thích hợp.

    Thống kê hàng tháng
    Tóm tắt thống kê

    Không có số liệu thống kê
    Hiện tại không có số liệu thống kê có sẵn. Vui lòng thử lại sau.


	Tập tin này bị hạn chế	
	Các tập tin bạn đang cố gắng truy cập bị hạn chế. Vui lòng đăng nhập với sự cho phép truy cập thích hợp.
	
	Xuất khẩu này là không thể truy cập cho bạn.
	Xuất mà bạn đang cố truy cập có một hạn chế truy cập và bạn không có quyền thích hợp. Vui lòng đăng nhập với tư cách người dùng có quyền thích hợp để truy cập vào bản xuất này.
	

	Đăng ký người dùng mới
	Quên mật khẩu
	
	Đăng ký không có sẵn
	Đăng ký không có sẵn
	Quản trị viên </a> nếu bạn có thắc mắc.
	
	Cập nhật dữ liệu người dùng
	Tạo dữ liệu người dùng
	Cập nhật dữ liệu người dùng
	Cập nhật dữ liệu người dùng
	Tạo dữ liệu người dùng
	E-mail địa chỉ
	tên riêng
	họ
	điện thoại
	ngôn ngữ
	đăng ký
	Bạn có thể đăng ký các bộ sưu tập để được cập nhật với các bản phát hành mới thông qua e-mail. Bạn có thể đăng ký vào bất kỳ số lượng các bộ sưu tập. Một thay thế cho thông báo email là các nguồn cấp dữ liệu RSS.
	thuê bao E-mail
	(Chọn một bộ sưu tập)
	Bạn cũng có thể đặt mật khẩu mới bằng cách nhập mật khẩu vào ô bên dưới và sau đó xác nhận lại bằng cách nhập mật khẩu vào hộp thứ hai. Mật khẩu phải dài ít nhất 6 ký tự.
	Vui lòng nhập mật khẩu vào trường bên dưới và xác nhận nó với mục nhập giống hệt thứ hai. Mật khẩu phải dài ít nhất 6 ký tự.
	mật khẩu
	Nhập lại để xác nhận
	Đăng ký hoàn tất
	Cập nhật dữ liệu người dùng
	Đây là một trường bắt buộc
	Chọn một mật khẩu dài ít nhất 6 ký tự.
	Vui lòng nhập lại mật khẩu của bạn để xác nhận.
	Nhóm người dùng mà bạn thuộc về
	nhận biết
	an ninh
	
	Xác nhận địa chỉ email
	Tạo dữ liệu người dùng
	sẳn sàng
	Xác nhận địa chỉ email
	Đặt lại mật khẩu
	sẳn sàng

	Đặt lại mật khẩu
	Đặt lại mật khẩu
	Mật khẩu của bạn đã được đặt lại.
	
	Định danh không hợp lệ
	Định danh không hợp lệ
	Định danh không hợp lệ
	URL bạn chỉ định không hợp lệ. Nếu cần thiết, đã có một dòng ngắt qua chương trình e-mail của cô ấy, như ở đây z. B.:
	Nếu vậy, hãy sao chép toàn bộ URL và dán trực tiếp vào trình duyệt của bạn thay vì chỉ nhấp vào liên kết trong email. Thanh địa chỉ của trình duyệt của bạn sẽ chứa một cái gì đó như thế này:
	
	Tài khoản người dùng của tôi
	dữ liệu người dùng
	đăng xuất
	đăng nhập
	đăng ký

	đăng nhập
	đăng nhập
	Đăng nhập vào DSpace
	E-mail Địa chỉ
	Địa chỉ e-mail và / hoặc mật khẩu được chỉ định không hợp lệ.
	mật khẩu
	 Bạn đã quên mật khẩu của bạn?
	đăng nhập
	Đăng ký người dùng mới
	Tạo tài khoản người dùng để sử dụng các dịch vụ như dịch vụ thông tin xuất bản mới.
	Nhấn vào đây để tạo một tài khoản người dùng mới.
	
	đăng nhập
	đăng nhập
	Đăng nhập vào DSpace
	tên người dùng
	Tên người dùng và / hoặc mật khẩu không hợp lệ.
	mật khẩu
	đăng nhập
	
	Chọn loại đăng nhập
	Chọn loại đăng nhập
	Chọn loại đăng nhập
	Đăng nhập qua:
	Xác thực Shibboleth
	Xác thực LDAP
	mật khẩu
	Chứng chỉ web

	Dữ liệu truy cập không hợp lệ.
	Không thể xác thực vì dữ liệu không hợp lệ được nhận.
	Không tìm thấy người dùng có dữ liệu truy cập này.
	Xác thực thất bại
    Xác thực thất bại
    Xác thực thất bại
	
	Không tìm thấy phương thức xác thực
	Không tìm thấy phương thức xác thực. Vui lòng liên hệ với quản trị viên.
	Đăng nhập Shibboleth không thành công
	Xác thực của Shibboleth hiện không có sẵn. Vui lòng liên hệ với quản trị viên.
	
	Cập nhật dữ liệu người dùng
	Cập nhật dữ liệu người dùng
	Cập nhật dữ liệu người dùng
	Dữ liệu người dùng của bạn đã được cập nhật.
	
	Đăng ký hoàn tất
	Đăng ký hoàn tất
	Bạn hiện là người dùng đã đăng ký. Bây giờ bạn có thể z. Ví dụ: sử dụng dịch vụ Phát hành mới cảnh báo.
	
	Đặt lại mật khẩu
	Đặt lại mật khẩu
	Vui lòng nhập mật khẩu mới vào trường bên dưới và xác nhận nó bằng một đầu vào bổ sung trong hộp thứ hai. Mật khẩu của bạn phải dài ít nhất 6 ký tự.
	E-mail địa chỉ
	Mật khẩu mới
	Nhập lại để xác nhận
	Đặt lại mật khẩu
	Mật khẩu của bạn phải dài ít nhất 6 ký tự.
	Vui lòng nhập lại mật khẩu của bạn để xác nhận.
	
	Quên mật khẩu
	Quên mật khẩu
	Nhập địa chỉ email mà bạn đã đăng ký. Một tin nhắn với hướng dẫn thêm sẽ được gửi đến địa chỉ email này.
	E-mail địa chỉ
	Nhập địa chỉ email mà bạn đã đăng ký.
	Không tìm thấy địa chỉ email
	Gửi dữ liệu
	
	Đăng ký người dùng mới
	Địa chỉ email đã được sử dụng bởi người dùng.
	Địa chỉ email đã được sử dụng bởi người dùng. Nếu bạn quên mật khẩu, xin vui lòng bấm vào Quên mật khẩu.
	Đặt lại mật khẩu cho: 
	Đặt lại mật khẩu
	Đăng ký người dùng mới
	Tạo tài khoản người dùng để sử dụng các dịch vụ như đăng ký bản phát hành mới.
	E-mail địa chỉ
	Địa chỉ email này được kiểm tra và sử dụng làm tên người dùng của bạn.
	Không thể gửi e-mail đến địa chỉ này.
	đăng ký
	
	E-mail gửi để xác minh.
	E-mail gửi để xác minh.
	Một e-mail đã được gửi cho bạn. Nó chứa một URL đặc biệt nơi bạn có thể hoàn thành đăng ký của mình.


	Gửi tài nguyên
	Gửi tài nguyên
	Không gian của tôi
	Chuyển đến Không gian của tôi
	Xuất bản một tài liệu
	Xuất bản một tài liệu
	Xuất bản một tài liệu	
	& Lt; trở lại
	Bộ nhớ / Hủy
	Tiếp theo & gt;
	Hoàn thành xuất bản
	Xuất bản một tài liệu
	Xuất bản một tài liệu
	Xuất bản một tài liệu
	Để hiển thị lâu
	Để quảng cáo ngắn
	
	Xuất bản một tài liệu trong bộ sưu tập này
	
	ấn phẩm

	
	Ấn phẩm &amp; các khóa học kinh doanh
	ấn phẩm
	Ấn phẩm &amp; nhận nhiệm vụ
	<i> Chưa có tiêu đề </ i>
	E-mail: 
	Nhiệm vụ từ giao dịch kinh doanh
	Đây là những tài liệu vẫn còn trong kinh doanh. Có hai loại chỉnh sửa, một loại cho các nhiệm vụ mà bạn đã thực hiện và một loại khác cho các tác vụ chưa được thực hiện bởi các biên tập viên.
	Nhiệm vụ của riêng bạn
	
	công việc
	tài liệu
	bộ sưu tập
	Xuất bản bởi
	Quay lại nhóm nhiệm vụ
	Bạn không được giao bất kỳ tài liệu / nhiệm vụ
	Nhiệm vụ trong nhóm xử lý
	Áp dụng các tài liệu đã chọn để chỉnh sửa
	Không có tài liệu trong nhóm tác vụ chung
	xuất bản
	Bạn có thể 
	bắt đầu một ấn phẩm mới
	Quá trình xuất bản bao gồm mô tả tài liệu và tải lên các tệp liên quan. Mỗi phần hoặc bộ sưu tập có thể có quy tắc xuất bản riêng.
	Ấn phẩm chưa hoàn thành
	Đây là những ấn phẩm dang dở của bạn. Bạn cũng có thể làm điều đó thay vào đó
	bắt đầu một bản phát hành mới
	tiêu đề
	bộ sưu tập
	Xuất bản bởi
	tác giả:
	Không có ấn phẩm dang dở
	Giám sát:
	Xóa các giám sát đã chọn
	Ấn phẩm của bạn trong quá trình kinh doanh
	Đây là những ấn phẩm mà bạn đã hoàn thành vẫn đang được tiến hành.
	tiêu đề
	bộ sưu tập
	tình trạng
	gửi
	Chờ đợi để tiếp quản bởi một thẩm định viên
	Các ấn phẩm sẽ được xem xét
	Chờ đợi để được chấp nhận bởi một kỹ sư
	Ấn phẩm đang được chỉnh sửa
	Chờ tiếp quản bởi bộ xử lý cuối cùng
	Ấn phẩm sẽ được hoàn thiện
	Các ấn phẩm đã được lưu trữ
	Không rõ tình trạng

    Ấn phẩm được chấp nhận
    Đây là những ấn phẩm của bạn được thông qua trong DSpace.
    ngày nhận
    tiêu đề
    bộ sưu tập
    Bạn sẽ thấy 50 ấn phẩm của bạn. 
    Hiển thị tất cả các ấn phẩm.

	Câu hỏi giới thiệu
	miêu tả
    quyền truy cập	
	upload
	kiểm tra
	Giấy phép Creative Commons
	Giấy phép CC
	Giấy phép DSpace
	sẳn sàng
	
	sự phục hưng

	Chọn bộ sưu tập
	bộ sưu tập
	Chọn bộ sưu tập mà bạn muốn xuất bản.
	Chọn bộ sưu tập

	Lưu ấn phẩm hay hủy ấn phẩm?
	để tiếp tục công bố.
	Tiếp tục xuất bản
	Lưu lại để tiếp tục làm việc sau
	xóa bỏ

	
	Câu hỏi giới thiệu
	Lưu ý: 
	 và 
	Các tiêu đề khác
	Tài liệu có một số tiêu đề <i> z. B .: Bản dịch </ i>
	Nếu hộp phía trên không được chọn, các tiêu đề sau sẽ bị xóa: 
	Đã được xuất bản
	Các tài liệu đã được xuất bản hoặc công khai.
	Nếu hộp trên không được chọn, các trường sau sẽ bị xóa:
	ngày phát hành
	trích dẫn
	nhà phát hành
	
	Mô tả tài liệu
	Lỗi: Loại trường không xác định
	Lĩnh vực này là bắt buộc
	Họ, <i> z. B. Mustermann </ i>
	Tên (s) + Tiêu đề, <i> Max Dr. </ I>
	năm
	tháng
	ngày
	loạt
	đếm
	Danh mục từ khóa
	Danh mục từ khóa
	Lọc theo từ khóa
	lọc
	Xin vui lòng chờ, các từ điển đang tải.
	Đã xảy ra lỗi trong khi tải từ điển đồng nghĩa. Vui lòng thử lại sau.


    quyền truy cập
    Hiển thị cho một nhóm người dùng được chọn. Đối với truy cập nặc danh không cần lựa chọn.
    Tài liệu sẽ hiển thị ngay khi được thêm vào kho lưu trữ.
    Truy cập cho đến một ngày nhất định theo lệnh cấm vận.
    Hiển thị / bị cấm vận
    tên
    miêu tả
    đất
    Xác nhận ủy quyền truy cập &amp; thêm một cái khác
    nhóm
    Định dạng ngày không hợp lệ
    Nếu cấm vận đã được chọn thì cần phải có ngày.
    Đã có quyền truy cập giống hệt cho nhóm này và hành động này.
    Danh sách quyền truy cập
    Tài liệu ở chế độ riêng tư
    Nếu được chọn, tài liệu không thể tìm kiếm.
    tên
    hoạt động
    nhóm
    Ngày bắt đầu
    Ngày kết thúc
    chỉnh sửa
    loại bỏ
    Các định dạng được phép: yyyy, yyyy-mm, yyyy-mm-dd

    Chỉnh sửa quyền truy cập    	

	Tải lên tập tin
	hồ sơ
	Nhấp vào, mở một cửa sổ mới trong đó bạn có thể tìm kiếm và chọn tệp trên máy tính của mình.
	Một vấn đề xảy ra trong khi tải lên tập tin của bạn. Điều này có thể vì một số lý do: tên tệp bị hỏng, do sự cố mạng, tệp không được chuyển chính xác hoặc bạn đã cố tải lên định dạng tệp không được phép trên kho lưu trữ. Vui lòng kiểm tra các mục của bạn và thử lại.
	Các tập tin đã không được tải lên bởi vì nó dường như có chứa virus. Vui lòng liên hệ với quản trị viên hệ thống.
    Virus quét tập tin đã gặp phải một vấn đề kỹ thuật. Vui lòng liên hệ với quản trị viên hệ thống.
	Tài liệu phải chứa ít nhất một tệp.
	miêu tả
	Tải lên tệp và / hoặc thêm một tệp nữa
	Các tập tin đã tải lên
	Tập tin chính
	
	hồ sơ
	kích thước
	miêu tả
	định dạng
	
	không biết
	định dạng không xác định
	(Hỗ trợ)
	(Được biết đến)
	(Không được hỗ trợ)
	chỉnh sửa
	checksum:
	Xóa (các) tệp đã chọn

    Tải lên tập tin
    hồ sơ
    bấm vào, một cửa sổ mới mở ra trong đó bạn có thể chọn tệp.
    Tài liệu phải chứa ít nhất một tệp.
    Đã xảy ra lỗi trong khi tải lên tệp của bạn. Tên tệp không chính xác hoặc có sự cố mạng, vì vậy tệp không được chuyển chính xác hoặc bạn đã cố tải lên định dạng tệp không hợp lệ. Vui lòng thử lại.
    Các tập tin đã không được tải lên bởi vì nó dường như có chứa một vi-rút. Vui lòng liên hệ với quản trị viên hệ thống.
    Đã xảy ra lỗi trong khi cố gắng quét tệp để tìm vi-rút. Vui lòng liên hệ với quản trị viên hệ thống.
    Mô tả của tập tin
    Nếu cần thiết, bạn có thể nhập một mô tả ngắn gọn về tập tin.
    Tải lên tệp &amp; và thêm cái khác
    Các tập tin đã tải lên
    tập tin chính
      
    hồ sơ
    kích thước
    miêu tả
    định dạng
    
    không biết
    Định dạng không xác định
    (Hỗ trợ)
    (Được biết đến)
    (Không được hỗ trợ)
    chỉnh sửa
    checksum:
    Xóa (các) tệp đã chọn
    quyền truy cập
    	
	Chỉnh sửa tập tin
	hồ sơ
	tập tin Mô tả
	<strong> Nếu định dạng không có trong danh sách </ strong>, vui lòng nhập một mô tả ngắn vào trường bên dưới.
	Định dạng được công nhận
	Định dạng được chọn
	Định dạng không có trong danh sách lựa chọn
	</ strong> và nhập mô tả ngắn gọn về định dạng vào ô bên dưới.
	Định dạng khác

    Chỉnh sửa quyền truy cập vào một tập tin
    
	Kiểm tra công bố
	vâng
	không
	Các mục chính xác
	Xóa tệp và / hoặc thêm tệp
	câu hỏi đầu vào
	Trang mô tả {0}
	Các tập tin đã tải lên
	nhiều Tiêu đề
	Đã được xuất bản
	-
	không biết
	biết
	hỗ trợ
	
	Đã xảy ra lỗi ... {0}	
	Giấy phép Creative Commons
	Creative Commons </a> Thêm giấy phép vào tài liệu của bạn: <strong> Giấy phép Creative Commons xác định cách sử dụng công việc của bạn. </ Strong> Nếu bạn muốn thêm giấy phép Creative Commons, hãy nhấp vào nút bên dưới. Sau đó, bạn sẽ được chuyển hướng đến trang Creative Commons, nơi bạn có thể chọn từ nhiều mô hình cấp phép khác nhau. Sau khi chọn giấy phép, bạn sẽ trở lại trang này.
	Chọn một giấy phép
	Tiếp tục đến trang Creative Commons để chọn giấy phép.
	giấy phép
	không có giấy phép Creative Commons nào được chọn
	Nhấn vào đây để lưu các thay đổi của bạn.
	Lựa chọn hoặc sửa đổi giấy phép

	Giấy phép DSpace
	<strong> Đây là bước cuối cùng: </ strong> Để tài liệu của bạn được xử lý và phân phối lại trong Kho lưu trữ thể chế, bạn phải đồng ý với các điều khoản sau.
	Chấp nhận các điều khoản cấp phép tiêu chuẩn của kho lưu trữ bằng cách đánh dấu 'Tôi chấp nhận các điều khoản cấp phép' và sau đó nhấp vào 'Hoàn tất xuất bản'.
	Nếu bạn có thắc mắc về các điều khoản cấp phép, liên hệ với quản trị viên.
	License Agreement
	Tôi chấp nhận các điều khoản cấp phép
	Bạn phải chấp nhận thỏa thuận cấp phép để hoàn thành ấn phẩm của bạn. Nếu bạn không thể làm như vậy tại thời điểm này, bạn có tùy chọn lưu trữ ấn phẩm của mình để hoàn thành hoặc xóa sau đó bằng cách nhấp vào 'Lưu / Hủy'.

	Ấn phẩm đã bị xóa
	Ấn phẩm của bạn đã bị hủy và tài liệu chưa hoàn thành đã bị xóa khỏi hệ thống.
	Đến trang xuất bản	

	Hoàn thành xuất bản	
	Ấn phẩm của bạn hiện đang trải qua quá trình kinh doanh được chỉ định cho bộ sưu tập này. Bạn sẽ được thông báo qua e-mail ngay khi hoàn thành và tài liệu của bạn đã được lưu trữ trong bộ sưu tập hoặc, nếu cần, bạn sẽ nhận được e-mail với các truy vấn từ biên tập viên. Tình trạng của ấn phẩm của bạn có thể được xem trên trang xuất bản của bạn.	
	Đến trang xuất bản	
	Xuất bản tài liệu khác		

	<! - org.dspace.app.xmlui.Submission.workflow.PerformTaskStep ->
	Các hành động mà bạn có thể thực hiện trong bước xử lý này:
	Nhiệm vụ này, để phân công chính mình.
	Nhận nhiệm vụ
	Để lại nhiệm vụ trong nhóm nhiệm vụ.
	Để lại trong hồ bơi
	Chấp nhận tài nguyên
	Sau khi chỉnh sửa tài nguyên, chọn tùy chọn này để chuyển nó vào kho lưu trữ.
	Chuyển đến kho lưu trữ
	Sau đó, bạn có thể cho nhà xuất bản biết lý do và liệu có thể thay đổi và gửi lại hay không.
	Từ chối tài nguyên
	Chọn tùy chọn này nếu bạn muốn chỉnh sửa siêu dữ liệu của tài nguyên.
	Chỉnh sửa siêu dữ liệu
	Trả lại nhiệm vụ cho nhóm để biên tập viên khác đảm nhận.
	Quay lại nhóm chỉnh sửa

	Vui lòng cho biết lý do tại sao tài nguyên bị từ chối và nếu nhà xuất bản có cơ hội xuất bản lại tài nguyên sau khi thực hiện các thay đổi phù hợp.
	lý do từ chối
	Bạn phải xác định lý do từ chối
	Từ chối tài nguyên

	Nhiệm vụ đã hoàn thành thành công.
    Nhiệm vụ bị hủy bỏ bất ngờ hoặc thực thi thất bại. Để biết thêm thông tin, liên hệ với quản trị viên và xem lại các tệp nhật ký.
    Nhiệm vụ đã được xếp hàng thành công.
    Nhiệm vụ không thể được xếp hàng. Đã xảy ra lỗi. Để biết thêm thông tin, liên hệ với quản trị viên và xem lại các tệp nhật ký.
    Tài khoản người dùng đã được tạo.
	Tài khoản người dùng đã được cập nhật.
	Người dùng đã được gửi một e-mail có ID tương ứng, theo đó anh ta có thể gán lại mật khẩu của mình.
	Người dùng đã bị xóa.
	Không thể xóa (các) người dùng sau vì một số phụ thuộc nhất định. Để biết thông tin chi tiết, xem trang thông tin người dùng.
	Nhóm đã được cập nhật.
	Các nhóm được chọn đã bị xóa.
	Một lược đồ siêu dữ liệu mới đã được tạo.
	Các lược đồ đã bị xóa.
	Trường siêu dữ liệu đã được tạo.
	Trường siêu dữ liệu đã được cập nhật.
	Trường (s) di chuyển.
	Trường đã bị xóa
	Định dạng được tạo.
	Định dạng đã bị xóa
	Cập nhật siêu dữ liệu
	Đã thêm siêu dữ liệu mới.
	Tài liệu đã được rút.
	Các tài liệu đã được truy cập một lần nữa.
	Các tài liệu đã được di chuyển.
	Bộ sưu tập mục tiêu không được tìm thấy.
	Các tập tin mới đã được tải lên.
	Đã xảy ra lỗi trong khi tải lên tệp.
	Thông tin tập tin đã được cập nhật.
	(Các) tập tin đã chọn đã bị xóa.
	Tài liệu nhân đôi.
	Các tài liệu phản chiếu đã được hoàn tác.
	
	quản lý người dùng
		
	bối cảnh
	Chỉnh sửa tài liệu
	Chỉnh sửa bộ sưu tập
	Tài liệu gương
	Chỉnh sửa khu vực
	Tạo bộ sưu tập
	Tạo vùng ngầm
	Tạo khu vực
	Xuất tài liệu
    Xuất bộ sưu tập
    Khu xuất khẩu
    Xuất siêu dữ liệu
	
	quản lý
	quyền truy cập
	người sử dụng
	nhóm
	quyền
	danh sách tham khảo
	siêu dữ liệu
	định dạng
	giấy tờ
    Vứt bỏ tài liệu
    Tài liệu vô hình    
	hệ thống dữ liệu
	thống kê
	Nhập siêu dữ liệu
	Bảo trì dữ liệu - Nhiệm vụ
	
	Xuất khẩu của tôi
	
	
	Tài liệu lưu trữ xuất khẩu
	ID của tài liệu không hợp lệ.
	ID của bộ sưu tập không hợp lệ.
	ID của khu vực không hợp lệ.
	Các tài liệu yêu cầu không được tìm thấy.
	Bộ sưu tập yêu cầu không được tìm thấy.
	Khu vực yêu cầu không được tìm thấy.
		 Sử dụng để có được một danh sách tất cả hàng xuất khẩu của bạn.
	 Sử dụng để có được một danh sách tất cả hàng xuất khẩu của bạn.
	 Sử dụng để có được một danh sách tất cả hàng xuất khẩu của bạn.
	Lưu trữ có sẵn để tải về:
	
		
	Quản lý tài khoản người dùng
	quản lý người dùng
	hành động
	Tạo người dùng
	Nhấn vào đây để tạo một tài khoản người dùng mới.
	danh sách thành viên
	Nhấn vào đây để xem tất cả người dùng.
	tìm kiếm người dùng
	Người dùng được tìm kiếm các đoạn từ từ tên và địa chỉ email.
	Dưới đây là danh sách tất cả người dùng đã đáp ứng truy vấn của bạn. Chọn người dùng bạn muốn xóa và nhấp vào Xóa để xóa người dùng hoặc địa chỉ e-mail hoặc tên để chỉnh sửa người dùng.
	kết quả tìm kiếm
	
	ID
	tên
	E-mail địa chỉ
	Xóa tài khoản người dùng
	Tìm kiếm của bạn đã không dẫn đến một hit.
		
		
	Thêm người dùng
	Thêm người dùng
	Tạo tài khoản người dùng
	Địa chỉ email này đã được liên kết với tài khoản người dùng. Địa chỉ email phải là duy nhất. Nó chỉ có thể được sử dụng cho chính xác một tài khoản người dùng.
	Thông tin về tài khoản người dùng mới:
	Địa chỉ email phải là duy nhất.
	Địa chỉ email phải được chỉ định.
	Tên đầu tiên phải được chỉ định.
	Tên cuối cùng phải được chỉ định.
	Yêu cầu chứng chỉ
	Người dùng có thể đăng nhập
	Tạo tài khoản người dùng
	
	Chỉnh sửa tài khoản người dùng
	Chỉnh sửa tài khoản người dùng
	Chỉnh sửa tài khoản người dùng
	Địa chỉ email này đã được liên kết với tài khoản người dùng. Địa chỉ email phải là duy nhất. Nó chỉ có thể được sử dụng cho chính xác một tài khoản người dùng.
	Thông tin về: {0}
	Địa chỉ email phải là duy nhất. Nó chỉ có thể được sử dụng cho chính xác một tài khoản người dùng.
	Địa chỉ email phải được chỉ định.
	Tên đầu tiên phải được chỉ định.
	Tên cuối cùng phải được chỉ định.
	Yêu cầu chứng chỉ
	Người dùng có thể đăng nhập
	Đặt lại mật khẩu
	Bạn cũng có thể xóa người dùng này vĩnh viễn hoặc khiến anh ta đặt mật khẩu mới. Khi mật khẩu được đặt lại, người dùng sẽ được gửi e-mail với thông tin tương ứng.
	Xóa tài khoản người dùng
	Đăng nhập với tư cách người dùng khác
	Các nhóm mà người dùng được chỉ định:
	(gián tiếp thông qua nhóm: {0})
	không
	
	Không thể xóa tài khoản người dùng do các phụ thuộc sau:
	và
	Một hoặc nhiều tài liệu đã được xuất bản dưới tài khoản người dùng
	người dùng vẫn đang trong quá trình xuất bản
	người dùng vẫn phải hoàn thành các nhiệm vụ trong quá trình kinh doanh
	Đối với người dùng, có một sự phụ thuộc khác trong hệ thống
		
	Xác nhận xóa tài khoản người dùng
	Xác nhận xóa
	Xác nhận xóa
	Tài khoản người dùng sau bị xóa: 
	Thực hiện xóa
	ID
	tên
	E-mail địa chỉ

	Quản lý nhóm người dùng

	Quản lý nhóm người dùng
	quản lý nhóm người dùng
	hành động
	Tạo một nhóm mới
	Nhấn vào đây để tạo một nhóm mới.
	Danh sách các nhóm
	Nhấn vào đây để liệt kê các nhóm.
	tìm kiếm nhóm
	Bạn có thể tìm kiếm cho từng phần của tên nhóm.
	kết quả tìm kiếm
	
	ID
	tên
	thành viên
	bộ sưu tập
	trưng bày
	Xóa nhóm
	Tìm kiếm của bạn không có kết quả

	Nhóm người dùng biên tập viên
	Chỉnh sửa nhóm người dùng
	Chỉnh sửa nhóm người dùng: {0} (ID: {1})
	Trình chỉnh sửa nhóm người dùng: nhóm mới
	Xóa tìm kiếm
	thành viên
	chu kỳ
	chưa giải quyết
	 Nhấn chuột.
	thêm vào
	loại bỏ
	Nhóm này được liên kết với bộ sưu tập sau: 
	Nhóm này được liên kết với các khu vực sau: 
	Thay đổi tên nhóm: 
	Nhóm này thuộc về một bộ sưu tập cụ thể và tên không thể thay đổi.
	Tìm kiếm thành viên để thêm: 
	người sử dụng
	nhóm
	Tìm kiếm của bạn không phù hợp với kết quả
	ID
	tên
	E-mail
	
	ID
	tên
	thành viên
	bộ sưu tập
	
	buổi diễn
	thành viên
	ID
	tên
	E-mail
	
	Nhóm: {0}	
	Nhóm này không có thành viên.
	[Pending]
	Xóa thành viên
	Xóa thành viên
	
	Xác nhận xóa nhóm
	Xác nhận xóa
	Xác nhận xóa
	Nhóm sau bị xóa:
	ID
	tên
	người sử dụng
	nhóm
	
	Danh sách tham khảo của định dạng
	Danh sách tham khảo của lược đồ siêu dữ liệu và các trường	
	
	định dạng tập tin
	Xóa định dạng tệp
	Xác nhận xóa
	 có.
	ID
	Loại MIME
	tên

	Xóa các trường
	Xóa các trường /
	Xác nhận xóa
	Bạn có <b> hoàn toàn </ b> chắc chắn rằng trường này sẽ bị xóa không? Đảm bảo rằng trường siêu dữ liệu này không được sử dụng bởi bất kỳ tài liệu nào trước đó.
	Hành động này gây ra lỗi nếu một mục chứa siêu dữ liệu của loại trường này.
	LƯU Ý: 
	ID
	tên
	phạm vi

	Xóa lược đồ
	Xóa lược đồ
	Xác nhận xóa
	Bạn có <b> hoàn toàn </ b> chắc chắn rằng chương trình này sẽ bị xóa không? Nếu tài liệu chứa các trường siêu dữ liệu của lược đồ này, nó không thể bị xóa.
	Chú ý: 
	Việc xóa gây ra lỗi nếu tài liệu chứa các trường siêu dữ liệu của lược đồ này.
	ID
	namespace
	tên

	định dạng tập tin
	định dạng tập tin
	Định dạng tệp mới
	Định dạng tệp: {0}
	Vui lòng mô tả định dạng tập tin trên. Tên định dạng phải là duy nhất, không phải loại MIME. Bạn có thể tạo các mục tab riêng lẻ cho các phiên bản định dạng khác nhau.
	tên
	Một tên duy nhất cho định dạng, ví dụ: Ví dụ: Microsoft Word XP hoặc Microsoft Word 2000
	Trường Tên là bắt buộc.
	Loại MIME
	Loại MIME của định dạng không phải là duy nhất.
	miêu tả
	mức hỗ trợ
	Mức độ hỗ trợ cơ sở của bạn cung cấp cho định dạng.
	không biết
	biết
	hỗ trợ
	trong nội bộ
	Các định dạng được đánh dấu là nội bộ không hiển thị cho người dùng và chỉ được sử dụng cho mục đích quản trị.
	phần mở rộng tập tin
	Phần mở rộng tập tin được sử dụng để xác định định dạng tập tin. Bạn có thể nhập các phần mở rộng khác nhau cho mỗi định dạng.

	schema siêu dữ liệu
	schema siêu dữ liệu
	
	, Bạn có thể thêm, xóa hoặc cập nhật các trường. Các trường cũng có thể được chuyển sang lược đồ khác.
	Các trường của lược đồ siêu dữ liệu
	
	ID
	đồng ruộng
	phạm vi
	Không có trường siêu dữ liệu có sẵn
	Xóa các trường
	Di chuyển các trường sang lược đồ khác
	Thêm lĩnh vực mới
	tên trường
	phạm vi
	Nhận xét về lĩnh vực này
	Thêm một lĩnh vực mới
	Làm mới trường: {0}
	Trường cập nhật
	lỗi
	Trường này đã tồn tại, tất cả các kết hợp vòng loại phần tử phải là duy nhất.
	Bạn phải chỉ định thành phần.
	Mã định danh thành phần chứa ký tự không hợp lệ. Nó không được chứa bất kỳ điểm, dấu gạch dưới hoặc dấu cách.
	Mã định danh phần tử quá dài, độ dài tối đa là 32 ký tự.
	Số nhận dạng vòng loại quá dài, độ dài tối đa là 32 ký tự.
	Mã định danh của vòng loại chứa một ký tự không hợp lệ. Không được phép là điểm, dấu gạch dưới và dấu cách.

	Định dạng tệp Danh sách tài liệu tham khảo
	Định dạng tệp Danh sách tài liệu tham khảo
	nội bộ 'vẫn bị ẩn khỏi người dùng và được sử dụng cho mục đích quản trị.
	Thêm định dạng tệp
	
	ID
	tên
	Loại MIME
	mức hỗ trợ
	(<I> nội </ i>)
	không biết
	biết
	mức hỗ trợ
	Xóa định dạng

	Danh sách tham chiếu siêu dữ liệu
	Danh sách tham chiếu siêu dữ liệu
	Danh sách tham chiếu siêu dữ liệu chứa tất cả các trường siêu dữ liệu của kho lưu trữ này. Các trường siêu dữ liệu có thể được chia thành nhiều lược đồ. DSpace yêu cầu Dublin Core đủ điều kiện làm cơ sở. Bạn có thể mở rộng lược đồ Dublin Core hoặc tạo các lược đồ mới.
	
	ID
	namespace
	tên
	Xóa lược đồ
	Thêm chương trình mới
	namespace
	Không gian tên cho một lược đồ mới phải là các URI hiện có.
	Lĩnh vực này là bắt buộc.
	tên
	Tên viết tắt của sơ đồ. Điều này được sử dụng làm tiền tố cho lược đồ. Tên có thể dài tối đa 32 ký tự và không chứa điểm, dấu gạch dưới hoặc dấu cách.
	Lĩnh vực này là bắt buộc. Nó phải có độ dài dưới 32 ký tự và KHÔNG được chứa dấu chấm, dấu gạch dưới hoặc dấu cách.
	Thêm một chương trình mới

	Di chuyển các lĩnh vực
	Di chuyển các lĩnh vực
	Di chuyển các trường siêu dữ liệu
	Chọn một lược đồ đích để di chuyển các trường đến. Nếu lược đồ đích đã chứa một trường có cùng tên, thì trường không được di chuyển.
	ID
	tên
	phạm vi
	Di chuyển vào sơ đồ: 
	Di chuyển các lĩnh vực
		
	
	
	quyền
	Danh sách quyền
	
	Quản lý quyền
	Quản lý quyền
	Quyền liên quan đến tài liệu
	ID bạn nhập không khớp với ID đã biết.
	Chọn một tài liệu
	Tài liệu có thể được lấy bằng cách sử dụng tay cầm hoặc ID.
	tìm thấy
	Chuyển nhượng quyền mở rộng
	Bấm vào đây để chuyển nhượng quyền mở rộng.
	Quyền của khu vực và bộ sưu tập
	Nhấp vào một khu vực hoặc bộ sưu tập để chỉnh sửa các quyền liên quan.
	
	
	
	Chỉnh sửa quyền
	Quyền hiện có
	 ({1}, ID: {2})
	 ({1}, ID: {2})
	Nhấn vào đây để tạo một ủy quyền mới. 
	thêm vào
	ID
    tên	
	hoạt động
	ngày kết thúc
	nhóm
    ngày bắt đầu	
	Xóa lựa chọn
	chỉnh sửa
	

	
	Chỉnh sửa quyền của tài liệu
	danh sách quyền
	Quyền đối với tài liệu {0} (ID = {1})
	Với trình chỉnh sửa này, bạn có thể xem và thay đổi quyền của tài liệu và các thành phần của nó. Tài liệu là các thùng chứa cho các gói và các gói là các thùng chứa cho các tệp. Các container thường có quyền THÊM / XÓA / ĐỌC / VIẾT, trong khi các tệp chỉ có quyền ĐỌC / VIẾT.
	Lưu ý gói bổ sung với tệp cho mỗi tài liệu, trong đó có các điều khoản cấp phép.
	Quyền của tài liệu
	Bên phải của gói {0} ({1})
	Tệp {0} ({1})
	Thêm một quyền mới cho một tài liệu
	Thêm một quyền mới cho một gói
	Thêm một quyền mới vào một tập tin
	
	Không có quyền liên quan đến đối tượng này.
	
	
	Chỉnh sửa quyền
	Chỉnh sửa quyền
	Quyền mới cho {0} {1}
	Chỉnh sửa đúng {0} cho {1} {2}
	Không có nhóm nào được chọn
	Không có hành động nào được chọn
	
	ID
	tên
	Các hành động cho tài nguyên này
	
	đặt
	hiện tại
	kết quả tìm kiếm
	Chọn nhóm
	Nhóm tìm kiếm
    tìm kiếm
    Chọn hành động
    
    tên
    miêu tả
    ngày kết thúc
    ngày bắt đầu
	Ngày không hợp lệ
	Đã có quyền truy cập giống hệt cho nhóm này và hành động này.	
    Ngày bắt đầu là sau ngày kết thúc.	      
    Các định dạng được phép: yyyy, yyyy-mm, yyyy-mm-dd    
	
	Chuyển nhượng quyền mở rộng
	Ủy quyền mở rộng
	Chuyển nhượng quyền mở rộng
	Cho phép sử dụng cắt ngắn và xóa tất cả các quyền liên quan đến một loại đối tượng của một bộ sưu tập. CHÚ Ý - nếu bạn xóa quyền ĐỌC của tài liệu, tài liệu này không còn truy cập được.
	Đối với tất cả các nhóm được chọn ...
    ... quyền thực hiện các hành động sau đây ...
	... cho tất cả các loại đối tượng được liệt kê ...
    ... về các bộ sưu tập sau đây.
	nhóm
	hoạt động
	kiểu nội dung
	bộ sưu tập
	Thêm quyền
	Xóa quyền
	Các định dạng được phép: YYYY, YYYY-MM, YYYY-MM-DD

    tên
    miêu tả
    ngày bắt đầu
    ngày kết thúc
    Ngày không hợp lệ
    Ngày bắt đầu muộn hơn ngày kết thúc
    Vui lòng chọn ít nhất một nhóm.
    Vui lòng chọn ít nhất một bộ sưu tập.	
	
	Xác nhận xóa ủy quyền
	Xác nhận xóa
	Xác nhận xóa
	Các quyền sau đây sẽ bị xóa: 
	ID
	hoạt động
	nhóm
	
	giấy tờ
	Mẫu siêu dữ liệu cho bộ sưu tập: {0} chỉnh sửa
	Chỉnh sửa tài liệu
	tình trạng tài liệu
	Tập tin liên quan
	siêu dữ liệu
	tài liệu Viewer
	chăm sóc
    Để chỉnh sửa
	
	Tải lên tập tin
	Tải lên tập tin
	Tải lên một tập tin mới
	bó lại
	Các tập tin gốc (tiêu chuẩn)
	Các tệp có thông tin meta
	thumbnails
	giấy phép
	Giấy phép Creative Commons
	hồ sơ
	 Bấm, mở một cửa sổ mới trong đó bạn có thể tìm thấy tệp trên máy tính của mình. Sau khi chọn tệp thích hợp, cửa sổ sẽ tự động được đóng lại.
	miêu tả
	Ngoài ra, bạn có thể cung cấp một mô tả ngắn gọn về tệp, ví dụ. Ví dụ: phụ lục, băng tần chính, kết quả đo, v.v.
	upload
	Bạn cần quyền THÊM (thêm) và VIẾT (ghi) cho ít nhất một gói ban đầu để có thể tải lên một tệp.
	
	Xác nhận xóa
	Xác nhận xóa
	Xác nhận xóa (s)
	Bạn có chắc chắn muốn xóa (các) tệp này:
	tên
	miêu tả
	định dạng
	
	xác nhận
	xác nhận
	Chỉnh sửa tài liệu: {0}
	Bạn có chắc chắn rằng tài liệu nên được xóa hoàn toàn? Lưu ý, không có tài liệu tham khảo cho các tài liệu bị xóa. Định danh liên tục do đó có thể dẫn đến không có gì.
	Bạn có chắc chắn rằng tài liệu này nên được rút?
	Bạn có chắc chắn rằng tài liệu này nên được truy cập lại?
	đồng ruộng
	giá trị
	ngôn ngữ
	loại bỏ
	Kích hoạt lại
    Không nhìn thấy
    Làm cho nó hiển thị	
	
	hành động
	hành động
	Tài liệu: di chuyển {0}
	bộ sưu tập
	Chọn bộ sưu tập mà bạn muốn di chuyển tài liệu.
	Chọn bộ sưu tập
	hành động
    Quyền thừa kế
    Kế thừa các quyền mặc định của bộ sưu tập mục tiêu	

	Chỉnh sửa tập tin
	Chỉnh sửa tập tin
	Chỉnh sửa tập tin
	hồ sơ
	Tập tin chính
	vâng
	không
	miêu tả
	Ngoài ra, bạn có thể nhập một mô tả ngắn gọn về tập tin. B .: khối lượng chính, tập tin đính kèm, dữ liệu đo lường.
	Chọn định dạng tệp từ danh sách hoặc, nếu định dạng của bạn không có trong danh sách, hãy mô tả nó trong trường được cung cấp.
	Định dạng được chọn
	Định dạng không có sẵn
	</ strong> và mô tả định dạng trong hộp được cung cấp.
	Định dạng khác
	,
    filename
    Đổi tên tập tin. Điều này dẫn đến thay đổi URL được hiển thị nhưng các liên kết cũ được giải quyết chính xác miễn là ID chuỗi không thay đổi.
	trước đây:
	Lên trên
	Xuống
	
	Để các tập tin liên quan đến tài nguyên
	Để các tập tin liên quan đến tài nguyên
	file
	
	tên
	miêu tả
	định dạng
	trưng bày
	sắp xếp
	 
	<strong> Gói: {0} </ strong>
	 (Tiểu học) 
	buổi diễn
	Tải lên một tập tin mới
	Xóa tập tin
	Thay đổi sắp xếp tập tin
	Bạn cần quyền ADD và WRITE cho tài liệu và gói để có thể tải lên một tệp.
	Bạn cần quyền XÓA tài liệu và gói để có thể xóa các tập tin.
	
	Siêu dữ liệu của tài nguyên
	Siêu dữ liệu của tài nguyên
	Thêm siêu dữ liệu
	tên
	giá trị
	ngôn ngữ
	Thêm siêu dữ liệu
	Xin lưu ý: Những thay đổi này không được xác nhận theo bất kỳ cách nào. Bạn có trách nhiệm nhập dữ liệu chính xác theo định dạng chính xác.
	siêu dữ liệu
	loại bỏ
	tên
	giá trị
	ngôn ngữ

	tình trạng tài liệu
	tình trạng tài liệu
	Chào mừng bạn đến với quản lý tài liệu. Tại đây bạn có thể loại bỏ, kích hoạt lại hoặc xóa tài liệu. Bạn cũng có thể chỉnh sửa, thêm hoặc xóa siêu dữ liệu và các tệp liên quan.
	ID tài liệu nội bộ
	xử lý
	Thay đổi cuối cùng
	Trong bộ sưu tập
	Để xem tài liệu
	Quyền của tài liệu
	Rút lại một tài liệu từ kho lưu trữ.
	Làm cho một tài liệu có thể truy cập một lần nữa trong kho lưu trữ.
	Xóa vĩnh viễn tài liệu
	Chỉnh sửa quyền
	loại bỏ
	Kích hoạt lại
	Di chuyển ...
	Di chuyển tài liệu sang bộ sưu tập khác
	Xóa vĩnh viễn
	n / a
	(chỉ dành cho quản trị viên hệ thống)
	(chỉ dành cho quản trị viên bộ sưu tập)
	(Bạn không có quyền cần thiết để thực hiện hành động này)
    Làm cho vô hình
    Làm cho nó hiển thị
    Làm cho vô hình ...
    Hiển thị ...
    	
	tài liệu Viewer
	tài liệu Viewer

    Bảo trì tài liệu: {0}
    chăm sóc tài liệu
    người quản lý
    công việc
    	
	tìm kiếm tài liệu
	tìm kiếm tài liệu
	ID tài liệu nội bộ hoặc xử lý
	ID không thể được chỉ định.
	tìm thấy
	
    Nhập siêu dữ liệu
    Nhập siêu dữ liệu
    Nhập siêu dữ liệu
    sửa đổi
    Không có thay đổi được tìm thấy
    Tài liệu mới
    Quá trình tải lên thành công.
    Xảy ra lỗi trong khi tải lên
    Lược đồ siêu dữ liệu không xác định trong tiêu đề
    Phần tử siêu dữ liệu không xác định trong tiêu đề
    Nhập thành công
    Nhập thất bại
    Số lượng thay đổi được thực hiện vượt quá số lượng tối đa được phép. Hạn chế các thay đổi của bạn hoặc thay đổi giới hạn hàng loạt.gui-item-giới hạn đối với dspace.cfg

    Tải lên CSV

    Chỉnh sửa thành công
    Thay đổi được thực hiện cho tài liệu:
    nói thêm: 
    loại bỏ: 
    Đã thêm vào bộ sưu tập để sở hữu
    Đã xóa khỏi bộ sưu tập sở hữu
    Nhân đôi trong bộ sưu tập
    Phản chiếu bị xóa khỏi bộ sưu tập
    Tài nguyên đã bị xóa
    Rút tài nguyên
    Tài nguyên được phát hành
        
    Địa chỉ: 
    Di chuyển: 
    Thêm vào bộ sưu tập sở hữu mới
    Xóa khỏi bộ sưu tập sở hữu
    Gương trong bộ sưu tập
    Xóa phản chiếu trong bộ sưu tập
    Trong khi chờ thay đổi tài liệu
    Thay đổi
    Những thay đổi sắp tới được liệt kê dưới đây để kiểm soát.
	Xóa tài nguyên
    Rút tài nguyên
    Xuất bản lại tài nguyên
	
	Tài liệu phản ánh
	
	Tài liệu gương
	Tài liệu nhân bản - tài liệu phản chiếu từ các bộ sưu tập khác
	
	Công cụ này cho phép quản trị viên và quản trị viên bộ sưu tập phản chiếu các tài liệu từ bộ sưu tập này sang bộ sưu tập khác. Bạn có thể tìm kiếm các tài liệu để phản chiếu chúng hoặc xem danh sách các tài liệu hiện đang được nhân đôi.
	thống kê
	<strong> {0} trong số {1} </ strong> tài liệu trong bộ sưu tập này là / được nhân đôi từ những người khác
	tìm kiếm
	Tìm kiếm tài liệu
	Liệt kê các tài liệu được nhân đôi
	(yêu cầu THÊM (Thêm) ngay cho bộ sưu tập này)
	
	Tìm kiếm tài liệu
	Tìm kiếm tài liệu
	
	Gương chọn tài liệu
	
	bộ sưu tập
	tác giả
	tiêu đề
		
	Danh sách tài liệu nhân đôi
	Danh sách tài liệu nhân đôi
	Danh sách tài liệu nhân đôi
	Xóa phản xạ
	
	bộ sưu tập
	tác giả
	tiêu đề
	Bạn cần quyền XÓA (Xóa) cho bộ sưu tập này để xóa gương.
	
	Các bộ sưu tập	
	Chỉnh sửa siêu dữ liệu	
	Gán vai trò biên tập	
	duy trì
    Để chỉnh sửa
	
	Chỉnh sửa biên tập của bộ sưu tập
	cuộn
	Bộ sưu tập đang diễn ra: {0}
	không
	đầu tư
	hạn chế
	Quản trị viên bộ sưu tập có thể quyết định ai có thể xuất bản trong bộ sưu tập, họ có thể loại bỏ tài liệu, chỉnh sửa siêu dữ liệu và phản chiếu tài liệu từ các bộ sưu tập khác nếu họ có quyền thích hợp với tài liệu họ muốn phản chiếu.
	Các biên tập viên của bước kinh doanh này có thể chấp nhận hoặc từ chối các tài liệu đến. Tuy nhiên, bạn không thể chỉnh sửa chúng.
	Các biên tập viên của bước kinh doanh này có thể từ chối các tài liệu gửi đến hoặc chỉnh sửa siêu dữ liệu và chấp nhận tài liệu.
	Các biên tập viên của bước kinh doanh này có thể chỉnh sửa siêu dữ liệu của tài liệu và cuối cùng chuyển nó vào kho lưu trữ.
	Người dùng và nhóm có quyền xuất bản các tài liệu mới trong bộ sưu tập này.
	Người dùng và nhóm được phép xem tài liệu mới trong bộ sưu tập. Xin lưu ý rằng những thay đổi đối với các quyền này không phải là hồi cứu. Các tài liệu hiện có giữ quyền của họ.
	Bộ sưu tập này có quyền truy cập mặc định. 
	Các quyền mặc định cho các tài liệu và tệp mới hiện đang: truy cập đọc ẩn danh.
	Chỉnh sửa quyền trực tiếp.
	vai trò
	Nhóm liên kết
	  
	quản trị
	Các bước xử lý trong quá trình kinh doanh
	Bước chấp nhận / từ chối
	Chấp nhận / Từ chối / Chỉnh sửa bước
	Chỉnh sửa bước
	công bố hợp pháp
	Truy cập đọc tiêu chuẩn
	<nobr> (chỉ quản trị viên hệ thống) </ nobr>
	<br/> (nhóm kho lưu trữ, chỉ dành cho quản trị viên hệ thống)	
	<nobr> (bạn không có quyền định cấu hình này) </ nobr>

    Bảo trì bộ sưu tập: {0}
    Chăm sóc bộ sưu tập
    người quản lý
    công việc
        
	Xác nhận xóa
	xác nhận
	Xóa bộ sưu tập: xác nhận {0}
	Bạn có chắc chắn rằng bộ sưu tập: {0} nên bị xóa không? Điều này cũng xóa:
	tất cả các tài liệu và các ấn phẩm chưa hoàn thành trong bộ sưu tập này
	nội dung và siêu dữ liệu đầy đủ của các tài liệu này
	Tất cả các quyền
	
	Xác nhận xóa cuộn
	xác nhận
	Xác nhận xóa vai trò: {0}
	Bạn có chắc chắn rằng vai trò này sẽ bị xóa? Nếu bạn xóa nhóm này, tất cả người dùng sẽ có quyền ĐỌC (Đọc) đối với tất cả các tài liệu hiện được xuất bản trong bộ sưu tập. Sự thay đổi này không phải là hồi tưởng. Tài liệu đã có trong bộ sưu tập giữ quyền của họ.
	Bạn có chắc chắn rằng vai trò này sẽ bị xóa? Tất cả các thay đổi và điều chỉnh đối với nhóm này: {0} bị mất và có thể cần phải được tạo lại.
	
	Chỉnh sửa siêu dữ liệu của bộ sưu tập
	siêu dữ liệu
	Chỉnh sửa bộ sưu tập: {0}
	tên
	tóm lại
	Văn bản giới thiệu (HTML)
	Thông báo bản quyền (văn bản thuần túy)
	Tin tức (HTML)
	giấy phép
	nguồn gốc
	tải lên logo mới
	Logo hiện tại
	mẫu tài liệu
	đầu tư
	chỉnh sửa
	Xóa logo
	Xóa bộ sưu tập
	Lưu thay đổi
	<nobr> (chỉ quản trị viên hệ thống) </ nobr>

	Tạo bộ sưu tập
	Tạo bộ sưu tập
	Nhập thông tin bộ sưu tập: {0}
	đầu tư
	Cài đặt thu hoạch cho các bộ sưu tập
	thu hoạch
	Nguồn nội dung
	Nguồn nội dung
	Đây là bộ sưu tập DSpace tiêu chuẩn
	Bộ sưu tập này có được nội dung của nó thông qua thu hoạch từ một nguồn bên ngoài.
	tiết kiệm
	
	Thu hoạch chỉnh sửa bộ sưu tập
	Tùy chọn thu hoạch
	Nhà cung cấp OAI
	ID bộ OAI
	định dạng siêu dữ liệu
	URL của nhà cung cấp OAI của kho đích.
	Bạn phải chỉ định ID bộ của bộ sưu tập đích.
	Mã định danh liên tục được nhà cung cấp OAI sử dụng cho bộ sưu tập đích.
	Bạn phải chỉ định ID bộ của bộ sưu tập đích.
	Nội dung có nguồn gốc thông qua Thu hoạch
	Chỉ tham khảo siêu dữ liệu về thu hoạch.
	Có được siêu dữ liệu về thu hoạch và tham chiếu các tệp (điều này yêu cầu hỗ trợ ORE).
	Có được cả siêu dữ liệu và tệp từ thu hoạch (điều này cần có hỗ trợ ORE).
	Cài đặt thử nghiệm
	
	Thu hoạch chỉnh sửa bộ sưu tập
	Nhà cung cấp OAI
	ID bộ OAI
	định dạng siêu dữ liệu
	Nội dung có nguồn gốc thông qua Thu hoạch
	Kết quả của vụ thu hoạch cuối cùng
	Bộ sưu tập này chưa được thực hiện bằng cách thu hoạch.
	Tình trạng thu hoạch hiện tại
	Bộ sưu tập đã sẵn sàng để thu hoạch
	Bộ sưu tập này đang được chỉnh sửa bằng cách thu hoạch
	Bộ sưu tập này đang bị trì hoãn để thu hoạch.
	Một lỗi OAI-PMH đã xảy ra trong vụ thu hoạch cuối cùng.
	Một lỗi bất ngờ / không xác định đã xảy ra trong vụ thu hoạch cuối cùng.
	HYou chỉ nhận được siêu dữ liệu về thu hoạch.
	Có được siêu dữ liệu về thu hoạch và tham chiếu các tệp.
	Có được cả siêu dữ liệu và tệp thông qua thu hoạch (tái tạo tài nguyên hoàn chỉnh).
	Thay đổi cài đặt
	Nhập ngay
	Đặt lại trạng thái và nhập lại bộ sưu tập

	thu hoạch
	Cài đặt lịch thu hoạch
	tình trạng
	hành động
	Bắt đầu thu hoạch
	Đặt lại trạng thái thu hoạch
	sự phục hưng
	tạm ngừng
	dừng lại
	Bộ sưu tập được thiết kế để thu hoạch
	Quá trình thu hoạch đang diễn ra
	Thu hoạch giữ mẫu
	Thông báo lỗi OAI
	Thông báo lỗi nội bộ
	Cài đặt trình tạo
	URL OAI-PMH
	Nguồn ORE
	Cài đặt máy thu hoạch	
	
	khu vực
	Chỉnh sửa siêu dữ liệu
	Vai trò tác giả được phân công
	quản lý danh mục
    Để chỉnh sửa
	
	Chỉnh sửa vai trò cho khu vực
	cuộn
	Chỉnh sửa khu vực: {0}
	không
	Tạo ...
	Quản trị viên khu vực có thể tạo và chỉnh sửa các phần và bộ sưu tập hoặc ủy thác các chức năng của người đánh giá. Bạn cũng có thể xác định ai có thể xuất bản trong bộ sưu tập và ai có thể chỉnh sửa siêu dữ liệu sau khi xuất bản. Ngoài ra, họ có thể phản chiếu các tài nguyên từ các bộ sưu tập khác vào các bộ sưu tập của riêng mình, miễn là quyền của các tài nguyên được nhân đôi cho phép điều này.
	Khu vực này sử dụng quyền truy cập mặc định. 
	Đọc quyền truy cập vào siêu dữ liệu và nội dung của các tài liệu mới được phép cho tất cả người dùng.
	Chỉnh sửa quyền truy cập trực tiếp.
	vai trò
	Nhóm liên kết
	  
	quản trị
	<nobr> (chỉ quản trị viên hệ thống) </ nobr>

    Bảo trì khu vực: {0}
    các điều dưỡng
    người quản lý
    công việc
        		
	Xác nhận xóa
	xác nhận
	Xóa vùng: Xác nhận {0}
	Bạn có chắc chắn rằng bộ sưu tập: {0} nên bị xóa không? Điều này cũng sẽ xóa các mục sau đây:
	tất cả các bộ sưu tập được bao gồm độc quyền trong phần này
	tất cả các tài liệu được chứa độc quyền trong lĩnh vực này
	nội dung của các tài liệu này
	tất cả các quyền đối với khu vực này

	Xác nhận xóa vai trò biên tập viên
	xác nhận
	Xóa vai trò: Xác nhận {0}
	Bạn có chắc chắn rằng vai trò này sẽ bị xóa? Mọi thay đổi và tùy chỉnh đối với nhóm {0} sẽ bị mất vĩnh viễn.
	
	Chỉnh sửa siêu dữ liệu khu vực
	siêu dữ liệu
	Chỉnh sửa siêu dữ liệu của khu vực: {0}
	Chỉnh sửa quyền
	tên
	tóm lại
	Văn bản giới thiệu (HTML)
	Quy định bản quyền (văn bản thuần túy)
	Có gì mới (HTML)
	Tải lên logo mới
	Logo hiện tại
	Xóa logo
	Xóa vùng
		
	Tạo khu vực
	Tạo khu vực
	Siêu dữ liệu của vùng phụ mới của {0}.
	Siêu dữ liệu của khu vực chính
	đầu tư
	

	hệ thống thông tin
	hệ thống thông tin
	hệ thống thông tin
	Môi trường Java
	Cấu hình DSpace
	Thông báo trên toàn hệ thống
	{0} giờ
	{0} phút
	{0} giây
	Java và hệ điều hành
	Phiên bản môi trường chạy thi hành Java
	Phân phối môi trường thời gian chạy Java
	Tên hệ điều hành
	Kiến trúc hệ điều hành
	Phiên bản hệ điều hành
	Runtime kê
	Bộ xử lý có sẵn
	Bộ nhớ tối đa
	Bộ nhớ liên kết
	Bộ nhớ người dùng
	Bộ nhớ trống
    Thông tin kén
    Phiên bản kén
    Thư mục Cocoon Cache
    Cocoon thư mục làm việc
    Kích thước bộ đệm chính: ({0})
    (Xóa bộ nhớ cache ngay lập tức)
    Kích thước bộ đệm liên tục ({0})
    Kích thước bộ đệm dễ bay hơi ({0})	
	Cài đặt không gian
	Thư mục cài đặt DSpace
	URL cơ sở DSpace
	Phiên bản DSpace
	Tên không gian của máy chủ lưu trữ
	Tên của trang
	Tên cơ sở dữ liệu
	Cơ sở dữ liệu URLL
	Trình điều khiển JDBC
	Số lượng kết nối cơ sở dữ liệu tối đa trong nhóm kết nối.
	Thời gian chờ cơ sở dữ liệu tối đa
	Số lượng kết nối nhàn rỗi tối đa
	Máy chủ mail SMTP
	người gởi
	Địa chỉ phản hồi
	E-mail của quản trị viên hệ thống
	Thông báo trên toàn hệ thống
	<strong> Cảnh báo cho các hệ thống cân bằng tải </ strong>: Cảnh báo trên toàn hệ thống chỉ có hiệu lực đối với nút mà nó được kích hoạt. Bạn cần đảm bảo rằng mọi nút trong tập hợp đều nhận được lệnh kích hoạt cảnh báo.
	lưu ý cảnh báo
	Hệ thống tắt để bảo trì. Hãy lưu công việc của bạn và đăng xuất.
	đếm ngược
	Không đếm ngược
	5 phút
	15 phút
	30 phút
	1 giờ
	Giữ đếm ngược hiện tại
	Quản lý phiên	
	Tiếp tục cho phép các phiên xác thực	
	Hạn chế xác thực nhưng giữ các phiên liên tục.	
	Hạn chế xác thực và chấm dứt các phiên liên tục.	
	<strong> Xin lưu ý: </ strong> Quản trị viên của trang web không bị ảnh hưởng bởi việc quản lý kích thước.	
	hoạt động
	tắt
	Hoạt động đang diễn ra ({0} trang tối đa)
	DỪNG ghi hoạt động ẩn danh.
	BẮT ĐẦU ghi lại hoạt động ẩn danh.
	STOP ghi lại hoạt động bot.
	BẮT ĐẦU ghi lại hoạt động bot.
	timestamp
	người sử dụng
	địa chỉ IP
	URL
	User Agent
	Ẩn danh {0}	
	Ngoài trang của bạn, không có lượt xem trang nào trong {0} ngày qua.
		
	Sử dụng các tab để có được thông tin tương ứng
	
	<strong> Trong {0} phút </ strong>: 
	
	Không được phép
	Không được phép
	Không có quyền đầy đủ
	Tài khoản người dùng của bạn không có các quyền cần thiết cho hành động này. Nếu bạn tin rằng đây là lỗi hoặc sự cố khác, hãy liên hệ với quản trị viên hệ thống
	Quản trị hệ thống
	,
	Đăng nhập như một người dùng khác.

    bảo trì dữ liệu
    Bảo trì dữ liệu - Nhiệm vụ
    Xử lý một đối tượng DSpace
    Lưu ý: Nhập [your-handle-prefix] / 0 để thực hiện toàn bộ tác vụ (không phải tất cả các tác vụ đều có thể được thực hiện trên tất cả các đối tượng).
    công việc
    Chọn từ các nhóm sau	
	
    thống kê
    thống kê theo yêu cầu
    thống kê theo yêu cầu
    Thống kê tìm kiếm cho: {0}
    Đã xảy ra lỗi trong khi tạo số liệu thống kê. Vui lòng thử lại sau.
    Không có số liệu thống kê tìm kiếm cho giai đoạn được chọn.
    Kinh doanh tại kê
    tổng lượt truy cập
    Tổng lưu lượng truy cập mỗi tháng
    Lần
    Truy cập vào các quốc gia
    Giao thông đến các thành phố
    khả năng tìm lại tập tin
    thống kê
    thống kê sử dụng
    thống kê theo yêu cầu
    Kinh doanh tại kê
    thống kê
    thống kê theo yêu cầu
    Kinh doanh tại kê
    Không có số liệu thống kê kinh doanh trong giai đoạn này.
    Có lỗi khi tạo Thống kê trường hợp kinh doanh. Vui lòng thử lại sau.
    Kinh doanh tại kê
    Thống kê kinh doanh cho: {0}


    Các thuật ngữ tìm kiếm phổ biến nhất
    tổng thể
    Tháng trước
    6 tháng qua
    Năm ngoái
    Toàn bộ thời gian


    tìm kiếm
    tìm kiếm
    % trên tổng số
    Số lượt xem / Tìm kiếm
    bước đi
    hoàn thành
    trung bình
    Chấp nhận / Từ chối Bước Pool
    Bước chấp nhận / từ chối
    Chấp nhận / Từ chối Bước / Siêu dữ liệu Chỉnh sửa Bước nhóm
    Bước chấp nhận / từ chối / siêu dữ liệu
    Siêu dữ liệu Chỉnh sửa Bước Pool
    Bước chỉnh sửa siêu dữ liệu
    Chấp nhận / Từ chối Bước Pool
    Bước chấp nhận / từ chối
    Chấp nhận / Từ chối Bước / Siêu dữ liệu Chỉnh sửa Bước nhóm
    Bước chấp nhận / từ chối / siêu dữ liệu
    Siêu dữ liệu Chỉnh sửa Bước Pool
    Bước chỉnh sửa siêu dữ liệu
    Nhóm đánh giá kết quả
    Đánh giá kết quả
    Đánh giá kết quả Đánh giá
    Cấu hình đánh giá kết quả
    Nhóm đánh giá người dùng
    Hành động gán tự động một người dùng
    Hành động khảo sát người dùng đơn


	tiếp xúc
	Gửi phản hồi
	
	Kho lưu trữ DSpace (dựa trên Manakin)

	hồ sơ: 
	đăng xuất
	đăng nhập

	Tìm kiếm không gian
	Tìm kiếm nâng cao
	Trong khu vực này
	Trong bộ sưu tập này
	
	Trang trước
	Hiển thị tài liệu {0} - {1} trong {2}
	Trang tiếp theo
	
	Giấy phép Creative Commons
	Giấy phép gốc
		
	
	Không có bản xem trước
	Không có tiêu đề
	Tác giả không rõ
	
		DSpace này không tuân thủ METS 1.0 và do đó không thể dịch theo. 
		Bạn có thể ghi đè lên mẫu chung trong Dri2xhtml hoặc mẫu của riêng bạn 
		tạo cho phù hợp với hồ sơ của bạn.
    
	
	xem trước
	tiêu đề
	tác giả
	tóm lại
	miêu tả
	URI
	ngày
	nhà xuất bản
	khẩu hiệu
	
	Tập tin về tài nguyên này
	file
    tên
	kích thước
	định dạng
	trưng bày
	miêu tả
	mở
	Không có tập tin cho tài liệu này.

	byte
	kb
	mb
	gb
	
	Các điều khoản cấp phép sau được liên kết với tài nguyên này:
	Trừ khi có quy định khác, giấy phép được mô tả như sau: 	
	
	
		Tóm tắt của một bộ sưu tập chưa được thực hiện. Bạn có thể làm điều này
		bằng cách ghi đè lên mẫu Dri2xhtml "CollectionSummaryView".
	
	
		Tóm tắt về một khu vực chưa được thực hiện. Bạn có thể làm điều này
		bằng cách ghi đè lên mẫu Dri2xhtml "CommunitySummaryView".
	
	
	Logo của bộ sưu tập
	Logo của khu vực
	Không có logo
	tin tức	
	
		
	    Không thể áp dụng Dublin Core đủ điều kiện (QDC) cho phạm vi và bộ sưu tập. Nếu bạn
	    Để sử dụng QDC, hãy xem xét đường dành cho QDC cho các tài liệu DSpace và DIM hoặc MODS để xử lý phạm vi 
	    và sử dụng các bộ sưu tập.
	
	
	Yếu tố cốt lõi Dublin
	Biểu thức lõi Dublin
	
	
	xem trước
	ngày
	tiêu đề
	tác giả
	
  Kỷ lục MARC
  Mathematica
  Microsoft Word
  không biết
  PDF
  PostScript
  SGML
  Microsoft Excel
  Microsoft PowerPoint
  Dự án Microsoft
  Cơ sở OpenOffice
  Toán học OpenOffice
  Vẽ của OpenOffice
  Ấn tượng OpenOffice
  OpenOffice Calc
  Nhà văn OpenOffice
  Microsoft PowerPoint 2007
  Microsoft Excel 2007
  Microsoft Word 2007
  OpenOffice Calc (1.x)
  Vẽ vẽ OpenOffice (1.x)
  Ấn tượng OpenOffice (1.x)
  Trình ghi OpenOffice (1.x)
  Visio Microsoft
  WordPerfect
  TeX DVI
  FileMaker Pro
  Táo Java
  LaTeX
  Photoshop
  TeX

  Âm thanh cơ bản
  Âm thanh FLAC
  Âm thanh AAC
  Âm thanh AAC
  âm thanh mp3
  Âm thanh AIFF
  Âm thanh MPEG
  Âm thanh WMA
  Âm thanh WMV
  Ogg Vorbis
  RealAudio
  Âm thanh WAV

  Đồ họa GIF
  Đồ họa JPEG 2000
  Đồ họa JPEG
  Đồ họa PNG
  Đồ họa TIFF
  Đồ họa BMP
  Ảnh CD

  file CSS
  tập tin CSV
  HTML
  Javascript
  bản văn
  RTF
  XML

  Video AVI
  Chuyển động JPEG 2000
  Video MPEG
  Video MPEG-2
  Video MPEG-4
  Video hình ảnh
  
  Giá trị này chưa bao giờ được xác nhận.
  Không có giá trị phù hợp trong vùng dữ liệu tiêu chuẩn.
  Cơ quan tham khảo đề nghị từ chối ấn phẩm này
  Một lỗi nội bộ đã xảy ra trong khu vực tham chiếu dữ liệu thẩm quyền.
  Không có kết quả khớp trong vùng dữ liệu định mức
  Có một số lượt truy cập trong tài liệu tham khảo dữ liệu thẩm quyền.
  Giá trị này là duy nhất và hợp lệ, nhưng chưa được xác nhận bởi người đánh giá con người và do đó được coi là không chắc chắn.
  Mục nhập dữ liệu tiêu chuẩn này đã được xác nhận là hợp lệ bởi người dùng.
  Đưa ra giá trị dữ liệu tiêu chuẩn để chỉnh sửa thủ công hoặc đánh dấu lại là bị khóa.

  Tra cứu giá trị tham chiếu DSpace
  chấp nhận
  thêm vào
  hủy bỏ
  Hiển thị nhiều kết quả hơn
  
  Đang tải dữ liệu lựa chọn không thành công: 

  Tên nhà xuất bản
  Tra cứu nhà xuất bản
  Giá trị không tham chiếu: @ 1 @

  DSpace di động
  tìm kiếm
  Duyệt theo:
  ngày
  tác giả
  tiêu đề
  khẩu hiệu
  có liên quan
  Tài liệu trong Google Scholar
  tải về
  
  
  
  
  Cơ sở dữ liệu tham chiếu tên cá nhân LC
   (không có trong cơ sở dữ liệu tham khảo)

  Tạo một phiên bản mới của tài liệu này
  Hiển thị lịch sử phiên bản

  Tạo phiên bản mới
  phiên bản
  Phiên bản mới của tài liệu: Tạo {0}
  phiên bản
  Cập nhật phiên bản
  Lý do cho phiên bản mới

  Cập nhật phiên bản
  phiên bản
  Phiên bản của tài liệu: Cập nhật {0}
  phiên bản
  Cập nhật phiên bản
  tóm lại


  Xác nhận xóa
  Xác nhận xóa
  Xác nhận xóa
  Bạn có chắc chắn muốn xóa (các) phiên bản này? 
  Xin lưu ý: các phiên bản đã xóa sẽ không còn truy cập được.
  phiên bản
  tài liệu
  người sắp đặt
  ngày
  tóm lại


  Khôi phục phiên bản
  Khôi phục phiên bản
  Khôi phục phiên bản
  Bạn có chắc chắn muốn khôi phục phiên bản này:
  phiên bản
  người sắp đặt
  ngày
  tóm lại
  khôi phục

  lịch sử
  phiên bản
  tài liệu
  người sắp đặt
  ngày
  tóm lại
  hành động
  khôi phục
  cập nhật
  * Phiên bản được chọn
  Xóa phiên bản
  trở lại
  (chỉ dành cho quản trị viên bộ sưu tập)
  dấu
  Đây không phải là phiên bản mới nhất của tài liệu này. Phiên bản mới nhất có thể được tìm thấy tại:
  dấu
  Một phiên bản mới hơn của tài liệu này hiện đang được kinh doanh.
  tác giả
  khẩu hiệu
  kiểu
  ngày phát hành
  ngày phát hành

  Items mới

  đứa trẻ
  nhà xuất bản

  về thủ tục

  Nhóm kết quả bởi
  không

  phóng thích

  khu vực
  bộ sưu tập

  loạt

  Được liệt kê bởi: tác giả
  Được liệt kê bởi: Tiêu đề
  Được liệt kê bởi: Từ khóa
        
  Được liệt kê bởi: Tóm tắt
  Được liệt kê bởi: loạt
  Được liệt kê bởi: Nhà tài trợ
  Được liệt kê bởi: định danh
  Được liệt kê bởi: Ngôn ngữ (ISO)
  Liệt kê theo: từ khóa
  Được liệt kê bởi: thể loại
  Được liệt kê bởi: Nhân viên
  Được liệt kê bởi: Tác giả
  Được liệt kê bởi: Từ khóa
  Danh sách theo: Mô tả
  Danh sách theo: Mối quan hệ
  Được liệt kê bởi: Loại Mime
  Được liệt kê bởi: Những người tham gia khác
  Liệt kê bởi: Người giám sát
  Danh sách theo: Sở
  Danh sách theo: Ngày xuất bản

  tác giả
  tiêu đề
  khẩu hiệu
  ngày phát hành

  Hiển thị tài liệu {0} - {1}

  Lọc theo: Tác giả
  tác giả
  tác giả
  Lọc theo: Từ khóa
  khẩu hiệu
  khẩu hiệu
  ngày phát hành

  bắt đầu
  hoặc nhập các ký tự đầu tiên:

  tùy chọn sắp xếp:
  liên quan
  Tiêu đề giảm dần
  Ngày phát hành giảm dần

  Tiêu đề tăng dần
  Ngày xuất bản tăng dần

  Kết quả trên mỗi trang:

  Thêm bộ lọc
  ứng dụng
  loại bỏ
  Bộ lọc mới:
  Bộ lọc hiện tại:
  Thêm bộ lọc

  Không tìm thấy giá trị bộ lọc

  khám phá
  ... thêm

  tìm kiếm
  tìm kiếm
  lọc
  Sử dụng các bộ lọc để tinh chỉnh kết quả tìm kiếm.

  chứa
  tuân
  ID
  không chứa
  không phù hợp
  Không có định danh
    
  Tài liệu liên quan
  Hiển thị các tài liệu với tiêu đề, tác giả, tác giả và chủ đề tương tự.

  ({3} giây) </ span>
  ({3} giây) </ span>
  ({2} giây) </ span>

  Các khu vực và bộ sưu tập phù hợp với tìm kiếm của bạn.
  Tài liệu phù hợp với tìm kiếm của bạn.
  Bản sao thanh kiếm
  Sao chép tài liệu sang kho lưu trữ khác
  Bản sao thanh kiếm
  Bản sao tài liệu: {0}

  Bản sao thanh kiếm - đích đến
  Chọn điểm đến
  URL
  URL thay thế
  tên người dùng
  mật khẩu
  Thay mặt

  URL không hợp lệ
  Tên người dùng không hợp lệ
  Mật khẩu không hợp lệ
  Yêu cầu cho tài liệu dịch vụ Kiếm không thành công: {0}

  Bộ sưu tập mục tiêu kiếm
  Chọn bộ sưu tập
  Bộ sưu tập: {0}
  Tiêu đề: {0} 
  Chính sách: {0}
  Hòa giải: {0}
  Các loại tệp: {0}
  Định dạng gói: {0}
  Xuất bản ở đây

  Mục tiêu của dịch vụ cấp dưới
  Tài liệu dịch vụ của dịch vụ cấp dưới

  Bộ sưu tập: {0}
  Tiêu đề: {0}
  Chính sách: {0} 
  Hòa giải: {0} 
  loại tập tin
  định dạng gói
  Định dạng gói đã chọn không được hỗ trợ

  Tài liệu được sao chép thành công
  lỗi định dạng gói
  Xử lý không hợp lệ
  Đã xảy ra lỗi trong khi tạo đối tượng gói.
  Khoản tiền gửi không thành công: {0}

  Kiếm trả lời
  Kiếm trả lời
  Các hành động mà bạn có thể thực hiện:
  Nhiệm vụ tự giao.
  Nhận nhiệm vụ
  Để lại nhiệm vụ trong nhóm nhiệm vụ.
  Không nhận nhiệm vụ
  Quay lại tổng quan
  Bước chấp nhận / từ chối

  Thực hiện nhiệm vụ: Chấp nhận / từ chối tài liệu
  Các hành động mà bạn có thể thực hiện:
  , Sau đó, bạn có cơ hội để chỉ ra lý do và chỉ ra những cải tiến có thể.
  Từ chối tài liệu
  ,
  Chấp nhận tài liệu

  Thực hiện nhiệm vụ: Chấp nhận / Từ chối / Chỉnh sửa tài liệu
  Các hành động mà bạn có thể thực hiện:
  , Sau đó, bạn có cơ hội để xác định lý do và chỉ ra các cải tiến có thể để tài liệu có thể được gửi lại nếu cần thiết.
  Từ chối tài liệu
  ,
  Chấp nhận tài liệu
  Chọn mục này để chỉnh sửa tài liệu.
  Chỉnh sửa siêu dữ liệu

  Trạng thái không xác định

  Thực hiện nhiệm vụ: Phân công thẩm định viên
  Sử dụng hộp tìm kiếm để chọn một người làm người đánh giá.
  Tìm kiếm người đánh giá
  Tìm kiếm người
  Chọn làm người đánh giá

   Nhấn chuột.
  Từ chối nhiệm vụ

  Xem lại tài liệu đã nộp
  Xem lại tài liệu đã nộp
  Nhập kết quả cho tài liệu đã gửi.

  Tổng quan về kinh doanh
  Tổng quan về kinh doanh
  Tổng quan về kinh doanh
   
  bước đi
  tài liệu
  bộ sưu tập
  Gửi bởi
  Trả lại tài liệu cho người nộp
  Xóa tài liệu
  Không có kết quả

  Tài liệu hiển thị trong doanh nghiệp: {0}
  Hiển thị tài liệu trong giao dịch kinh doanh

  Chấp nhận / Từ chối
  Chấp nhận / Từ chối
  Chấp nhận / Từ chối

  Bước chấp nhận / chỉnh sửa / từ chối
  Chấp nhận / Edit / Từ chối
  Chấp nhận / Edit / Từ chối

  Cuối cùng chấp nhận / chỉnh sửa
  Cuối cùng chấp nhận / chỉnh sửa
  Cuối cùng chấp nhận / chỉnh sửa

  Phân công thẩm định viên
  Phân công thẩm định viên

  Đánh giá bởi một người
  Xem lại tài liệu đã nộp

  Đánh giá điểm
  Đánh giá điểm
  Đánh giá điểm